「沒看到我排隊嗎！」 男不滿遭插隊 怒推女子頭

不少人對「插隊」這個行為，相當感冒，新北市一名男子，到超商買菸，不滿遭女子插隊，當場破口大罵，還出手推打女子的頭部，女子事後到醫院驗傷提告傷害，我們也訪問到這名推打人的男子，他喊冤說，當時為了讓其他顧客可以行走，他刻意空出走道，排隊排很久了，不滿女子一進超商就插隊，才會動手。

真漢子

新北+1分

女插隊，男應該插她雞掰

台狗d隊 企到好疏 扮鬼佬笑死人

學下香港人排隊 痴到實一實 獅子山精神

打人有錯三小

你邊個鄉下？